方皓玟~人話(無粗口版)Cover PlayGround 樂地 Cover

新開佐個youtube Channel 會唱d唔同既歌，大家多d入黎睇，支持下！

離地的人，不懂甚麼是人話…

原唱：方皓玟
演唱：Wing Wing Siu
結他：Jeff Hui
拍攝：Dicky Lee

如果有歌想點 或者有任何意見 記得留言喇！

每月 01,21,31 上新！撳鐘就會自動通知您🛎
🔽Follow 樂地Cover Playground 🔽
📍YouTube：
📍Facebook：

📍Instagram：
📍樂地Cover Playground ：

📍Voice Wing Wing ：

聯絡：12coverplayground@gmail.com

小推

推推

冇左粗口既人話仲邊係人話

食飯時間米聽下歌

又推

推

又未必過過講得好聽既，杜汶澤咩

想要粗口版

人饅

點解咁講呢

同呀主唱反映下

聽歌

Push

來

繼續

好聽

看再黎

錄得太衰 結他線聲極嘈
本身首歌玩電野個Chord progression好寡
唔精心編過Colourful d 用一支結他根本浪唔住條Vocal
條女把聲勁港女 唱歌 唔係讀歌 練好啲先
加油

早晨

晚安